公道講句，kd同kt要尊敬

隨時下季都無得打
就算你班仆街反勇，都不得不讚成隊final熱血
兩粒星唔錫身照打
希望佢兩個無事
btw6月16、17屌爆政府

屌佢地睇小raptors, 未好返就出嚟打
抵傷

夏登俾格連傷眼果時，勇士球員認為夏登扮痛。

Kawhi 俾za za zip到玩完果陣，成班勇士球員出黎話zaza只是比較笨拙。

屌你你知唔知人地收幾錢年呀 比咁多錢自然要求高

就係睇重龍仔先出黎打

BREAKING: Klay Thompson tore his ACL

Source?

垃圾勇士

勇士下季

Kd抵死，冇人可憐呢條259。kt真男人

kt就係，kd永遠係懦夫

KT: Respect
KD: 屌你老母企開啲啦

連續兩年插眼都話唔係故意

絕對認同

15年傷Kyrie love
17年傷kawhi
今年真係乜還曬 死勇狗

I love kt

一年就還夠？

個人認為反勇士
主要因為 班勝利球迷太囂張
其次 ZaZa單野 同Green成日整到人
(Green嘅話 我覺得算係aggressive defense)
黑哨個啲 係關球證事 其實唔可以計球隊嘅
KD加盟 反就反KD算 球隊加強戰鬥力係正路

Btw 非勇迷

近十年只有11小牛先係真正氣籃球

Kt仲係咁行下吹下 最後真係傷鳩左

行黎行去跳黎跳去原來真係傷左

無唔尊敬佢地

14馬刺 團隊籃球本緻，吊打foj

KD要尊敬
但Kt就不了 game1下下收山腳守harden
如果唔係harden硬淨 已經斷腳

做乜今年唔zip腳？

幫zaza同插眼綠還債

點解green仲未斷腳

Just a two minute rest and I'll be ready. 佢個陣同kerr咁講

除咗kt,kd 其他人都值得尊敬 唔好屌住
Looney 都值得尊敬
撞裂鎖骨 個個都以為佢出唔返 點知佢死頂出返嚟打
點知再撞到 都未走住 撞多下真係頂唔順先退場
真男人呀屌

Curry由打火箭就傷咗手指 俾人double team
但佢一路頂到去final kt g2傷出 佢頂住 kt g3無出 爆咗47分但輸咗 以為今日可以同kt聯手贏返場點知kt再傷
見到個鏡頭zoom住佢 好嬲咁「dum」波 然後坐係到無奈個樣 但佢都算盡咗力㗎喇 見到隊友一個一個傷出 返到嚟無耐又傷出

Btw 速龍個個都輪住醒 關鍵時刻有起到關鍵作用 抵贏

睇golf 輕敵 去游水

搞到kd 爆seed 帶你過到西決

勇狗zip人有冇隊友出聲？
Kd 同kt都比較笨拙

Respect

點解冇人尊敬16 lbj?

下年都無啦
KD同KT近全年唔洗打
淨低單核curry

green減薪強加kd都唔可以原諒

因為佢今年唔喺playoff

其實教練害死
打殘晒隊波

請問green點樣減薪加kd呢？
第一，續約年代都唔同 完全講唔通
第二，KD第一年入勇係max入，之後兩年先唔拎max
唔知就搵清楚先反 反錯好肉酸

Kd kt都應該尊重，kd雖然259，但傷住都出仲要再傷過呢下點都要尊重一下佢對籃球既熱誠，kt唔洗講大家都知咩事
反而真係對curry真係好失望，睇住佢見到kt又傷過即刻死老豆咁樣，連kt傷成點佢都唔撚夠膽走去望下，仲要場波唔係冇得打咬得咁緊，第四節成場一d用處都冇，唔係話你打得差屌你，而係curry個神情已經影響到隊友，咁既衰樣邊個敢比你帶隊波

認同佢頭dup dup唔多唔少會影響士氣
係呢方面kt 堅強得多
但諗下呢個final對佢經歷嘅實在太多
成個系列賽由g3 kt傷出 g4出盡全力大爆發都贏唔到
G5 KD拚死一戰但最後仲大傷埋
G6 kt個球快攻絕對係士氣波
但竟然會咁樣落地整親 我諗傳呢個波嘅Curry都諗唔到由佢交出既助攻會令到kt acl
點都好，kt kd 係絕對值得尊重
Curry green next year must come back strongly

多次故意起腳踢到頭線高度都真係幾aggressive

尊敬定尊重

kd呢條賤種靠傷就想洗底？
一日唔離開勇士一日都唔會贏得人地既尊重

Kd呢d斷腳都唔會可惜 賤種黎

除左佢 仲有green都係仆街

為冠去敵隊呢d真係唔可以願諒 話之佢係咪變左大腿

一攞波就兩個人夾，打無球又係兩三個人追，成個Final一無KT，球球都畀人重兵咁守，咁都叫一啲用處都無？唔去怪其他人射唔入，走去怪個當家球星無數字上貢獻

再者KT受傷嗰球係Curry親手傳上去，每場睇住唔同隊友不同咁傷，仲要KT, KD嘅傷係會影響成個生涯，再堅強嘅人都好難再頂落去啦，更何況game 6贏咗又點，Game 7呢？又想傷多幾件？

Green啲動作係太aggressive 但都係佢成為nba防守頭幾嘅一個原因
而佢對勇士好重要 都係唔可以缺少
因為佢算係一個精神leader
好多時都係靠佢唔認輸/激情帶返起隊波
Btw zaza不嬲仆街

唔驚仲有軍神kerr 呀嘛
勇士無私籃球,打戰術唔係打星
勇迷打拓柒個時
無kd 都橫掃
個時佢地都係咁講嘅

條撚樣離開勇士都係去下一隊5星戰隊姐

最尾個球追分3分真係要入
個時個戰術跑到出黎
啲人都幫佢擋開哂
但偏偏就係唔入
平時佢呢啲波真係話有就有
睇得出佢game6 真係跌左watt